[以正視聽]禁入黎睇下咩叫必要既裝修

左膠當道，大部分POST已經吹緊唔好搞中資企業，甚至唔好裝修
個情況就同六月果陣一樣，左膠叫人唔好佔路，唔好搞不合作運動，驚會失民意一樣
結果我地冇聽左膠講，一直做，去到今日，民意依然係我地依一邊

我想講，既然有左膠吹唔好裝修依樣果樣，等我同大家講下邊Ｄ係千其唔好既裝修
１。中資銀行
中銀建行等等既中資銀行全部都係中共揸莊
中共經過佢地黨部企業：中央匯金 去收購各大銀行
包括中國銀行同中國銀行（香港），中共揸左中銀５０％以上既股份
所以搞中銀係會直接搞到中共既利益

另外有一樣野係要以正視聽
唔好搞ＡＴＭ依樣野真係得啖笑
同時有兩間中資銀行 一間係分行同ＡＴＭ比人爆到七彩 一間係冇比人搞過
你覺得市民會驚放錢係前者定後者
只要你越搞 Ｄ人就越驚放錢係中銀度 從來唔存在爆左ＡＴＭ就拎唔到錢依家謬誤
所以千其唔好幫中銀裝修

２。紅資企業
東Ｘ堂，名創Ｘ品，元Ｘ，美Ｘ等紅資企業
大家絕對可以選擇裝修同唔裝修 但係裝修果時唔應該去阻止人裝修
大家由六月開始，其中一範係搞大商家再逼佢地施壓政府
而裝修係可以最直接咁破壞到商家利益
你見以往搞罷食 其實都係排長龍
今次一爆 勁多人叫你唔好搞 你就明做撚岩左
Ｄ商家已經開始驚你地咁直接咁搞落去真係會破壞到佢利益
民意果Ｄ唔洗再理 因為你地已經裝修左
即使你今日之後唔再裝修 要反既人都會搵番今次既事出黎講
所以你依家先驚 依家先收手 係多鳩餘
不過都係希望大家千其唔好搞佢地 共創美好香港

３。政府設施
最後唔洗多講，政府合署，行政機構所在地
千其千其唔好搞佢地

最後一句，唔好人地大商家同政府都未撚驚
你地就自己驚左先 仲ＳＥＴ埋條底線比自己
要驚既唔係我地 係佢地
記住梁天琦講過 香港人過往就係有太多底線
先會令到民主運動停滯不前
香港人 驚閪咩 放手去做啦

香港人既道德潔癖由六月起冇少過
左膠依然係破壞運動既主要元素
一言不合就屈你五毛

親共政黨辦事處必須裝修
首選 民建聯

何生

好似保險公司唔受保 RIP